［路權撚］可唔可以解釋下點解要讓路？

有d人霸完條路
又叫人讓路比車出

d普通車走曬
狗車咪入到嚟
咪可以入嚟放狗囉

叫完人出馬路
又比車走係做咩
有人無可以解答吓我

而家未係緊急情況，你行馬路既目的係咩先？
疏導人流？咁車走咗會有更多位。
但你話唔畀警察入，即係我地要佔領根據地？咁你用路障好過揾私家車啦，車想走就畀佢走，無需強留，企喺啱果邊唔代表你有權力強迫人順從你，我地盡量以德服人。

你霸住條路唔畀人走對我地既運動有咩得益？

我只係後黎行到到嘅時候條路已經霸左
一邊叫人上去
一邊又放車走

咁叫人上去做咩
放車走只係增加危險性

屌 而家咪又佔撚咗
佔就咪放車走啦

我又想推下post

又係放曬d車走
醒吓啦 次次都係咁比狗入

係要封路就咪比車過